"integendeel, niets kan een sterker bewijs van Elinor; want indien er geen echte malversatie in wat ik deed, ik zou goed zijn geweest bij de tijd, want we weten altijd wanneer wij handelen verkeerd en wel met een zodanige veroordeling ik had geen plezier aan beleeft."
